====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime aussi profondément les forêts , autre univers de complexité prodigieuse , et tout spécialement celles des Vosges du Nord , mon biotope de base , dans un pays méconnu qui est aussi , je crois , celui d ' Alfred Peter .
No features found.

2. Sentence: Action , réflexion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

